其實我好敬仰Visual系宅男

個個post都係假膠
一時又嫁新加坡 一時又60年代舊香港老人
但假膠得嚟又好長篇大論
間中仲可以引起大家認真討論
小弟佩服

人地新加坡個post都話轉帖
你係咪盲撚到咁啊??

之前果啲呢？你唔撚講埋？